# Istruzioni Presentazione.

La presentazione dovrà essere simile a una presentazione di tesi. 
Spiegare gli obiettivi e i requirements.
Il percorso che ci ha portato a completare entrambi gli homeworks, 
esplicando i ruoli ricoperti da ognuno(uno non deve presentare tutto).
Evitare di sbandierare cio' che volevamo fare e poi non farglielo vedere nella demo
perchè non implementato.

***

## Presentazione:
**Obbiettive, Requirements, Database**: ERIK

**Markup, Jdbc**: ANDREA

**Jsp, Rest**: BOBBEL

**Html,css,javascript**: ALE

**Demo Description**: TEO

**Demo** : FURLY

